【所以話】台男兩度捉姦不成反被告 被侃「最慘綠帽男」

台男兩度捉姦不成反被告 被侃「最慘綠帽男」

面對枕邊人出軌，多數人都會怒不可遏，惟若處事不冷靜，隨時捉姦不成反吃官司。台灣台北一名王姓男子，日前疑妻紅杏出牆，竟兩度想出「屎橋」，企圖逮到對方的出軌證據。過程中王男驚悉妻子出軌不止一次，自己還因此連吃兩官司，最終更被判刑，反成網民口中的「最慘綠帽男」。

王男先偷看妻子手機，發現她與一名吳姓男子的曖昧對話。王男於是假冒妻子將對話截圖，再傳給親朋好友，還稱「我交的男朋友，跟他的對話，與大家分享我的喜悅」。可是這一魯莽行為，卻讓他吃上偽造文書官司，被台北地方法院判刑4個月、緩刑2年。

王妻事後申請保護令並離家出走，可心有不甘的王男按不住怒氣，手持攝錄機衝進妻子的住所，務求捉姦在床。進房後，王妻和姦夫果然一絲不掛地臥在床上，旁邊還有一用過的避孕套。然而令王男驚訝的是，該名姦夫為林姓，而非先前的吳男，意味着他戴了不只一頂綠帽。

王男事後本想提告對方通姦，惟因證據不足，林男又拒驗DNA，不獲法院起訴；反而王男因違反保護令，加上擅闖民宅，再次遭到起訴，經二審後再被判4個月有期徒刑，加上前一宗官司合共被判刑8個月。王男目前已就案件上訴最高法院。